[手足注意]按摩店老闆話我知，一家舖頭嘅命脈係....

1/10

2/10

3/10

push

4/10

5/10

push
btw換個標題啦 唉

咁撚正！

6/10

同意

7/10

8/10

9/10

10/10

推 有用
但乾唔乾得切

推

推 奶共商場準備塞廁所未？

奶共商場屎坑有石屎

富臨酒樓屎坑有石屎

唔通出門口帶包英泥咩
成班小朋友分分鐘英泥乜樣都唔知
有冇簡單小小？

黨鐵屎坑有石屎

去黨鐵廁所
有咩膠呀乜鳩掉撚曬入去

塞滿佢 閘大大塞完塞屎坑

呢招掂 我中意

和理塞屎坑

唔爭氣笑左

廁所條喉唔會經舖頭呱？
其實要搞就應該係廚房地下既去水位
廚房甚至好多茶飲店沖野飲個位地下都有
方便夜晚直接射水落地下清潔
個度塞左就真係成個廚房地台拆左先整到條去水渠

利申：以前做飲食，拆地台整水渠再起過地台最少都一頭半個月時間，價錢起碼幾十萬甚至過百萬

黨鐵屎坑點睇？

唔洗搞咁多
幾條底褲、成卷廁紙沖落起都夠做
沖多幾次就變成地屎水

P牌都推!

咪一樣易整
屎渠九成係建築物外面架啦
同埋最多咪封左成個廁所唔比人用囉

我講下廚房地台去水點解咁貴
舖頭好多時都只係一塊平地
廚房水吧個d地台全部都係後加上去每一吋都係錢
仲有入面咁多雪櫃爐頭同搵食架生
逐樣搬走拆地台換喉再整返個地台仲要整到一式一樣係好撚柒麻煩同貴
加上佢做唔到生意損失幾大

佢可以夾硬開舖做生意既
不過d野食糖水跌左落地下洗唔乾淨惹老鼠就唔係咁好啦

咁正既喂

Dup 膠袋就得

我無野講

手足每個post都咁快出現好撚煩

但我鍾意
畀多d人share出去
睇下黑警暴行

從前北區有間機舖比人呃裝修...

真心好嬲

其實有皮有骨生嘅豬腳係塞渠神物

譚狗玩高章野

米

之前我老闆搬鋪同業主嗌交
佢都話嬲嬲哋封佢渠用呢招
原來真係有用

咁搞埋樓上WO

膠袋用通渠水/彈弓就勾到出嚟。
只有英泥係冇任何方法解決，只能鑿開

學校同媽媽都講過...M巾唔可以掉落馬桶㗎～

怕冇人知

記者朋友煲大佢

對黨鐵影響不大
拆機好過

講真，噴花門面都夠，只要門面俾人淋晒紅油寫晒大字，相信已經冇人敢入

不明覺厲

正吖

土系魔法師出來啦

實用po,推

3x歲廢中以性命擔保這道理是對的，但要隨機應變，活學活用。

要塞條渠,幾條毛巾已經夠

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

石灰係咪都有相同效果呀

我只知住宅區塞渠元兇係貓砂

夠多英泥沙
變英泥沙漿 唔洗乾已經夠

轉返轉,通渠水炸左條渠得唔得?
個陣塞渠個老細勁驚炸穿佢

真係重要資訊

用雲耳，濕咗水你就知

Push

諗起e單新聞

..

長知識 Pish

全港SHK 商場壓力測試？

嘩

正啊餵一於就搞冧曬佢成個喉管

識做啦。

忍唔住，我都笑咗

倒油都已經難清到仆街

表示興奮

ok wor

屌 咩事？

乜事

塞鳩曬啲黑社會鋪頭嘅水渠

有得散買㗎

整渠貴到仆街

P牌推唔郁

大部份英泥都可以係五金店, 散買, 佢會磅比你(3-4斤) 都夠.

抹手紙效果都唔錯

唔好再亂攪壞，俾人鬧恐怖分子喇！
你地係咪已經不能自控？！

純學術討論⋯絕不鼓吹大家試
理論上如果每人每次遂少倒
久而久之條渠真係會廢咗

青州英泥

膨脹膠 又易買，又方便

Tui

唔想Indigo hotel爆

聽講啲裝修佬
遇到啲客唔俾錢
就會倒啲石屎落條渠
廢左條渠

強推

香港獨立

721
831
101

石屎同麵粉都唔好亂玩

五金鋪有快乾英泥幾廿蚊包

要塞就塞實佢， 搵啲泥呀膠呀，要 通渠佬 鑿開先清到嘅。

如果唔係只係麻煩清潔阿嬸

從來都唔明商場廁所點解講到明女人m巾唔沖得落屎坑 而家明了

戴定個頭盔先
純學術討論
要試用自己條渠試好了！

好無聊咁搜尋左外國網站嘅資料
倒石屎入去水渠到底還可以通到嗎？

大家研究下！

金土忌水

雲耳
濕咗就發大脹大， 攜帶方便， 價錢適中。自己諗

推到2047

大圍火車站出面班狗發癲，藍衫淨係企係度都畀人推

咁都諗到...

g持

On9 team kill

拉

駛乜姐，姊妹M到週不時要換姨媽巾呀嘛

扔m巾呀

Team kill lun 拉
塞地鋪渠全區水浸
大廈居民奶野
拉

只要爆左咸水制 好快成間鋪浸左

買一包 一人搵個盒 裝住

去目的地廁所 加水 搞一搞 倒晒落尿兜 去水渠 坐廁就成盒英泥倒落去

靚既商場一定係暗喉

依招絕

條渠好多係後欄，另外屎渠又可玩。

用膠袋/礦泉水樽（岩size）入水泥加石膏粉，ready好就幾分鐘內吉穿袋/樽塞入去條渠。

利申隔離個人做裝修

樓上有人改咗個名：
和理塞屎坑

你個裝修朋友好有經驗
係咪試過咁樣對付啲唔俾錢嘅西客

推，

鑿爛成個地臺，重鋪去水渠
鑿爛成個地臺，重鋪去水渠
鑿爛成個地臺，重鋪去水渠
先唔講錢，要等物料乾起碼一兩個禮拜。
所以，手足不妨用英泥封撚住佢條渠，
一招收佢皮

貓砂快靚正

咪即係水泥
有冇挽過沙？
沙+水
就變得挺身

只要再加樣野
水泥+沙+水
就會杰咗同重咗
乾咗就變硬

我係物管界，我有經驗

首先，大家千奇唔好做呀。我只係分享工作經驗。

塞渠威力無你地想像中咁大，一般膠袋，布類既野，只要通既位置近，都好易通到。位置岩既話渠車都唔洗call。

好多人講石屎，但果條係渠，keep住有水，石屎好難乾得透。試過有客玩野，倒d英泥灰想封渠，當下係塞到既，但我地call渠車一到都通到。

而且d裝修佬成日都貪方便倒英泥落廁所，所以就咁倒英泥係無用。

好，以下既野大家唔好做呀。

想簡單咁令到d英泥乾快d, 可以加d石膏粉落去。但加左又唔夠硬，所以應該加鐵網同石頭！！！無錯，係直接落石，等渠車慢慢打石喇！！！！！

同埋最好為真正想塞既位置爭取時間同環境乾，即唔好只塞1個井，塞多幾個，等尾井多d時間無水，可以易d乾。

長輩級 有30多年經驗

夠膽唔俾錢 幫你起得間屋就有能力幫你成間拆

如果手足唔熟呢味野就係現場求9奇搵到d乜就塞 磚呀 石呀

水渠有問題仲可以去屋宇處舉報，可以搞到人地幾個月都開唔到鋪
千祈唔好做D咁賤嘅嘢啊

屎坑，佢頂盡用商場廁所

攪商場廁所

咪又係冇用

去水渠有問題，屋宇署點樣令到商舖停業？
有冇多啲資料睇吓？

無氣無力ge絲打可以用D
成日好快舊好快要換ge底褲
一係就用隨手都有ge M巾
之後唔小心跌落個屎坑度

用快乾英泥啦，同埋唔一定要乾晒先塞到

喂
樓主睇黎都係做裝修

石膏粉 英泥 鐵網 石頭
令我諗起起樓嗰啲石屎鋼筋

大唔好咁做呀嚇死寶寶了

101

有能力起就有能力拆
有料到

好陰濕。我中意

明晒

點整得切

唔準咁曳

睇岩位先好易tk

啱

送禮要送幹木耳、乾貨等，遇水會好食d

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

通渠水真係通到膠袋？

推
721唔見人 831打死人 101槍殺人

推

大家千其唔好咁做啊

用自己條渠做學術研究好啦

問咗通渠師傅
通渠水唔得
但係用彈弓勾勾
或者用高壓通渠機 可以輕鬆通到膠袋
唔算複雜

邊到搞到咁多嘢

你話和理非用自己方法塞爆 中資/ 美心 屎渠就話

但佢地好多商場舖無自己廁所

商場的話搞廁所不如搞扶手梯
倒英泥加水又好，倒鹽水又好
等佢成條報廢

扶手梯同lift先係商場命脈

關按摩店老闆咩事
擺明係裝修佬黎

推到前線睇到
利申：唔敢出前線

舖頭要獨自入到去渠位而唔俾人發現難度高，街舖的話，倒不如半夜用水泥封閘鎖位、閘軌、電閘掣，都有排玩

PU foam again please.

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1200咋

我都係 真係笑左 不過有用嘅

好波

係時候到絲打做嘢
將m巾扔落廁所，好快見效

重點係廚房

最衰福建360冇

呢招高
將屎坑全封

唔好再講「成包英泥咁大包，點樣帶出街？」
試下用密實袋分開裝，
比例：一包英泥三包沙

急起屎上嚟，hehe

lm

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

原來去水渠咁重要 巴絲們開鋪頭要注意啦

PU foam
質地大小形狀咪同米田共差唔多
屎都沖得走嘅馬桶
唔覺得一支咁嘅嘢可以整塞馬桶